點解冇人講之後嗰幾日既行動

投完票之後，大家休息？
點解冇咗時間表嘅